法國KPOP界有幾位個樣頗有獨特既魅力...

Chaeyoung

Seulgi

Yeji

Moonbyul

有禮志樓主=公道

牙隱不了

綁架式將其餘3個綁埋牙隱

彩很好

我OK

Oncemiditzy

成個韓國都係整容怪物

支持你一半.....

成個韓國都係美女

支持我all

你痾唔出....

ko呢蛙

我狂痾尿

Fujida
Hidari
Hitdarita

得彩瑛有資格
同埋Mina

除左牙隱

彩最吸引

Mina不夠彩瑛獨特

冇追red velvet 但我會揀seulgi都唔揀阿彩

哈啊～

天仙都唔獨特？

岩啊岩啊

彩>seulgi

@牙邊

Diehard sogo

MidzyMidzyMidzyMidzy

禮志第一hater

OnceOnceOnceOnce

佢=我手下敗將

我每個嘅專都有買

第一個做乜能

第一個我私心

江東第一智將

只買TWICE

好波

正式同樓主反面

幾時嘅事

咩料啊

Bu

樓主撐yeji=唔方好人

唔知點解seulgi單眼皮得嚟我都覺得幾可愛
彩初出道都正嘅 宜家就...不了

我居高臨下 士氣高漲

你眼花哩

宜家先係高峰

樓主撐yeji=全娛樂台唯一好人

Seulgi愈睇愈好睇😳❤️

又幹掉了一個雜碎

世界十大笑話

我反臭你